想尋返個失聯咗嘅巴打，有跑開步，鐘意短髮囡。

事源係咁嘅，早幾個月失戀，喺連登誤打誤撞咁認識咗一位巴打。多謝佢喺我最難過嘅時期不厭其煩咁喺tg 每晚十二至二同我閒聊吓大家嘅人生。聽我呻吓，教吓我人生道理。

我記得你大概三十幾歲，份人好風趣亦都自認風趣，有跑步習慣，唔鐘意女仔長頭髮，成日叫我諗吓用手藝做吓小生意。三月話想睇黎明但無fd想去，有時會同同事啤啤佢。同我分享過感情事，仲話將ex嘅野收咗喺床底唔敢回望。

唔知搵唔搵得返呢個人，想知你而家生活成點。
印象中你個tg名係天空乜乜乜。
如果你認得我嘅，話我知 唔該哂！

我明明已經好小心

咪理樓上條友 成日捉錯字 煩到嘔

睇嚟我都係尋唔到呢個爸打

加油！

幫手推下

乜撚野失聯咗？ 到底而家連登既人發生咩事？

屌你老母啦 有錯字唔素捉
唔好為反佢而反佢
死返5p啦

是咪做看更?

5P 都有支持者

返5p 啦

失去聯絡

唔係，印象中係做工程

如果你習慣用大陸short form 的話
請你返大陸上開心網人人網用飽佢
請唔好污染連登

錯字同5p字都唔識分
定扮老屎忽呀